［還願］大家可以爭取GME $100蚊嗰陣 329合1 股嗎？還SH友 32857既願望！

如果仲有機會掂到$100蚊，GME大股東可以宣佈329股合1嗎

雖然我地微不足道，但希望最少可以還GME好友一個願望，可以掛單32857成功賣出💎✋🚀🚀🚀

希望GME大股東有上連登💎 ✋

你一日要出幾多個post啊

爭取去韓國第二上市

廢淡收聲啦💎 ✋